熱狗笑撚死人咩

勝在有歐聯

係....係未來啊

今屆冇主場
所以集中打歐聯
你識條鐵

英格蘭國家隊隊長傷癒復出後
帶領狗隊連失十分

專心歐聯

有d野，係要還的

曼連準備上埋第三

係，聽日炒死阿狗5球就得

我轟打少兩場
贏哂就過埋熱

賤種垃圾熱